決定自己一個人出

坐緊船，唔想dum底手足，要輸一齊輸，要贏一齊蠃。

希望耶穌保佑我

萬事小心啊手足

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

手足小心 煲底相聚

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

其實九龍人坐鐵再轉船應該最易到